青衣大堵塞

南橋塞到不得了
有無青衣人上嚟報交通

呢條係長青橋
右邊無事個條先係青衣南橋